【Devils台】The Division 2 Private Beta / VIP資格搶先試玩！

普通網上申請嘅中咗都要９號先有得玩
VIP資格係７號就開得波

Facebook Page:

Twitch:

YouTube: